全港各大渠道一人一post支持請求香港醫護盡早罷工，勿為仆街政府白白犧牲

全港各大渠道一人一post支持請求香港醫護盡早罷工，勿為仆街政府白白犧牲

全港各大渠道一人一post支持請求香港醫護盡早罷工，勿為仆街政府仆街政策白白犧牲

推，要極速拎民意授權

民意一定係支持

全港各大渠道一人一post支持請求香港醫護盡早罷工，勿為仆街政府仆街政策白白犧牲

下醫醫病 中醫醫人 上醫醫國
罷工係為左拯救更多香港人